# SLAM 4 : 

## -POO en java 
## -JDBC + DAO
## -java FX (Bibliothèque de composants graphique)
## -Gestion des exceptions
## -Gestion des tests
## -Documentations (Javadoc, UML)

# Préparation à 2 épreuves 

## E4 Pratique (coef 4)
## E5 Epreuve Ecrite "Etude de cas" (coef 5)


 